{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025725",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "퍼스트커피랩 울산화봉점"
    },
    "text": "一度も来たことのない人はいても、一度だけ来たことのない花峰洞の大型ベーカリーカフェです。 デザートメニューは20種類以上で、多様でおいしい飲み物もたくさんあります。 また、広いテーブル間隔と多くの座席を保有しており、団体の集まりも歓迎します。 当カフェは当日生産/当日販売を原則としております。 ファーストコーヒーラボ蔚山花峰店では、常に最善を尽くして時間が幸せな記憶として残るように努力しています。 アクセスは東蔚山税務署の隣に位置しており、花峰中学校の向かい側にあります。 メニューとしては、Take-outが2,500ウォン、マドレーヌ3種が2,800ウォン、トリプルベリーヨーグルトスムージーが5,500ウォン、ライムモヒートエードが5,500ウォン、黒ごまラテが5,500ウォン、栗ラテが5,000ウォン、マドレーヌ3種が2,800ウォン、フィナンシに3種が2,800ウォン、恐竜パンの思い出を作る。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "花峰洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのデザートメニューには何がありますか？",
            "answer": "20種類以上のデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの座席は多いですか？",
            "answer": "広いテーブル間隔と多くの座席を保有しています。"
        },
        {
            "question": "団体の集まりは歓迎されますか？",
            "answer": "はい、団体の集まりも歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "多様でおいしい飲み物がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "当日生産/当日販売の原則があると聞きましたが、具体的にどういうことですか？",
            "answer": "当日に作られた商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのアクセスはどうやって行けば良いですか？",
            "answer": "東蔚山税務署の隣にあり、花峰中学校の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マドレーヌ3種の値段はいくらですか？",
            "answer": "マドレーヌ3種は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリプルベリーヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリプルベリーヨーグルトスムージーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまラテは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 310
    }
}